港島sogo咁多人排隊，不如過九龍個間啦

有冇人認同

尖沙咀sogo少人，想買野可以過去

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日一有過百萬人以上集合到
支共個弱智大話就無得講

Push

轉你老尾
宜家就係要聚人

宜家d路都封柒晒，點去港島shopping啊on9仔